東方日報：西營盤健身室急增至19人確診

新冠肺炎疫情未止，消息指，今日(11日)新增逾20宗確診個案，衞生防護中心下午將召開疫情記者會。據悉，爆疫的西營盤健身中心Ursus Fitness再多9人染疫，該群組累計中招人數增至19人。

Gym 撚

封！

唔好封gym呀

以前係港島返工成日去, (3年前)

死鬼佬做尖唔戴罩

一陣又封尖 全行比佢累死喇

條仔個樣好柒

成行比佢拖累哂

開返一個月又封

訓番2,3日咪出得番黎
唔講以為中左會死咁

乳頭群組

停咗GYM去啦

又準備封gym

大隻就得
你大隻都會有囡囡想啜

我見其他都仲係講緊係1 (27歲加教練)+9單，東方咁講即係1+9+9？多咁多？

仆街啦健身狗

btw 個紋身好柒

身型搭夠啦

啱呀 有身型睇 對眼都唔洗望你個樣啦

岩岩買咗奶粉

之前有人係group影gym友唔戴口罩
比人圍屌 話玩批鬥 又恥笑開po條友係排骨無本事上去叫人戴返
我只可以講 估唔到咁快有D傻西尖撚幫佢平反

阿姨去完跳舞去健身？

The fool!!!!

封gym

咁似跳舞群組既節奏既

謝謝gym撚讓我們準備wfh

係咪鴨店黎.

第5波 = 健身群組爆

唔去規劃通風系統 , 健身室呢啲密室進行大力呼吸運動根本載住普遍外科口罩做都一樣好易中 , 除非規定載 n95 而且要全程唔除低

安心出行根本無意義

係啲死廢老太唔挨得 要全個社會同佢埋單

Gay 佬集體沖涼

N95會焗到暈
係街行快兩步都抖唔夠氣

封撚硬

你咪停涉事個間囉其他唔關事就唔好停，堂食你都唔停啦停乜撚gym

仲記得之前比gym撚屌話做gym會流汗所以唔洗戴口罩
間接證明佢地防疫意識好差

所以根本唔應該開 , 樓底低 , 空氣無做好對流 , 汗水滿佈周圍 , 隔開幾多米都無用

屌你老母 獲獲操一陣就停 不如咪撚開返啦

抵撚死啦 傻鳩gym撚

好撚多閪人真係以為自己做GYM 同時練緊神打. 唔帶罩, 依家好啦. 累晒全行啦.

毒撚黎

不如堂食都停埋啦恐懼撚乜都唔開最撚好

上年已經買左bench同啞鈴

Gym房終於奶野

封得

呢啲健身狗簡直係人渣，成日喺街頭狐假虎威

好撚on9
明明之前好地地
懷疑同之前連登gym rm廁所打J條仔有關

封曬gym佢就最好
等班gym撚無得自拍

波士頓爹利

作為紋身好普遍lor

佢哋嘅防疫意識根本就好差，十足十鬼佬咁樣，見到佢哋啲衛生習慣真係嚇死人

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

講得好
佢哋根本玩自拍多過真係做健身

好似係喎

仲要有好多鬼佬

其實都預咗，只不過係遲早嘅問題。大把人做gym嗰陣都唔戴口罩，或者成日拉低口罩一戴一露。之前冇出事嘅就係佢哋好彩

又冇哂啲肌肉
gym撚好嬲好嬲

Gym撚又話好安全好自律好無辜唔會有gym room群組嘅

基本上個個Gym都唔撚想戴

大型連鎖都捉得緊，都成日有人偷偷地除
小型果啲閂埋門彩你都有味，一但唔好彩有人中，就個個中

屌你東方係咪計錯數

食_ _食到懵左？

1+9嘛

佢哋根本就自欺欺人，明知有好多人唔守規矩、陽奉陰違都喺度死都拗翻生

佢哋話個個都有戴，好自律㗎

快d封啦 又有錢收 成場得幾個同事操 對我地冇影響 封啦

咩年代呀 而家仲邊有女女睇樣 個個睇身高架咋

仇gym毒撚又全面進場

留名睇gym撚又扮盲，死雞撐飯蓋

咁撚驚你打左科興未

做 gym 個個唔帶罩

鬼佬根本就係天生天養，一啲都冇衛生意識，好多鬼佬父母都唔關心自己仔女嘅衛生同健康（唔教佢哋戴好口罩或唔俾佢哋戴口罩），更何況佢哋自己呢

咁都有bin c睇

gym撚話個個都有戴，咪屈

啱啊 香港爆得最勁個陣除左啲廢佬 就係得鬼佬唔肯戴罩

歡迎內進
港府停室内運動

咁撚得閒
利申支持封gym

去晒成個西營盤 1賠1000萬

哩個係入面做？

不如屌健身老細on9
睇死想賺盡
冇縮減人數
人同人唔過2米

又爆

四十路囡囡定廿歳妹豬先

尖撚末日

怕咩？
班Gym 撚操到咁fit驚閪

我都覺得係咪計錯數

你收皮啦 乜撚都話禁禁禁
憑咩禁止其他人做咩
依家有哂疫苗你打啦 你咁驚咪去打囉

好似又多左3間fitness studio出事
都係做開鬼佬學個啲
有可能一個教練去幾個場教或者啲客周圍去唔同gymroom 傳出去

其實gym真係好高危
身體掂器具掂黎掂去

做運動呼吸又大
體液

密閉空間

左一巴右一巴咁打落Gym 撚塊面度

幻想到啲gym 能嗌個吓，啲毒噴晒岀嚟

好正 仲有冇
連登班煩膠gym撚中撚哂?

巴打，有心

成班尖房都未入過既係度圍爐打飛機成地精好撚跣呀，棟返個小心地滑啦唔該

仲以為係維尼

留响屋企鍛鍊啦

佢地真係唔驚 封撚左冇得做先驚

戇鳩一碌鳩打一船人
我去開啲gym 個個都帶晒罩 唔帶兩秒即刻有stuff 埋嚟
啲器材個個師兄師姐用完都抹

睇錯做Uranus Fitness

當佢地揮灑着佢哋青春嘅汗水喺啲器材嘅時候，實際上就同播毒無異。好肯定佢哋成日唔洗手，隻手又掂黎掂去，諗起都驚。講真，嗰啲運動器材又唔會喺每一個人用完之後就即刻清潔，衛生情況可想而知

咁咪幾好，再爆過又可以wfh

his nose is too big

仲打算今晚買月票$450 , 又慳返。。。

咁有心機

你阿媽話啊
我夠話大把人做gym帶晒罩啦

stuff

同呢班人講呢D無用架，佢地都未入過尖房，可能佢地街邊D跑數狗捉過咁，所以就好討厭尖

麻雀館唔會封啦，全部都黑底，鄉黑鄧啲同宗兄弟

Uysus 同 hkore 嘛 同一個教練
個教練兩邊走

傻閪gym撚終於上水

咁點解gym撚會中 完全解唔通
一定唔係gym度奶嘢

gym撚之前大大聲話gym room無爆發 點解要封
而家應該點做？

上面班盲反排骨google下間野先啦
成間都係鬼佬玩既 關gym撚咩事
明明就係平時鬼佬唔戴罩去做gym傳比人

不過你地都唔明嫁啦 咁瘦一拳一件

點解會解唔通

仇gym 毒撚咪繼續吠
現實見到gym 撚又咪碌柒咁
分分鐘gym 都未撚去過又多評語
幫個政權收緊自由

個個都帶晒罩 唔帶兩秒即刻有stuff 埋嚟
啲器材個個師兄師姐用完都抹
仲點會中

屌你老味今日報咗GO24 封gym封咁耐，12月啱想報又封撚咗，而家肥到成部坦克車咁又可能就快冇得做，你老母
利申有試其他運動減肥但對我個人最有效始終係舉鐵

中招嗰19人一定收中共錢

又有得睇gym撚點樣扮盲之後人身攻擊

呢間鬼佬gym來喎，入面D鬼佬唔撚帶罩累街坊，咁你咪封佢個間，個個都讚成架你唔好封埋到D正常gym就得

你肯定全港做gym 既100%都戴

咪就係唔係間間都一樣
唔可以一碌鳩打一船人非黑即白囉

both la

你肯定100%都唔戴?

有2個客走左去One pt
呢間都閂埋

香港d尖撚形象真心差
由其是肥腫但行出街串下串下個班
又好難怪差多人仇尖

鬼佬唔計

真心我唔係gym撚 唔識世界
間嘢黃皮膚唔入得?

Yes

封唔封都係林鄭話事啦

封啦 又出事

只要唔係100%戴都已經唔安全

點睇得出仇尖
咁事實係有19個中咗嘛

Ursus 個間d group training 好hard core
去到CrossFit 地步咁滯
流汗流到水咁樣 仲點會帶罩

無可否認形象差但仲有好多正常尖撚，唔好一碌竹打沉一船人

健身群組

笑撚死人，gym個龍門係咁搬永遠都要立於不敗之地

又中
如果我係gym 撚就收聲
港共再封你地真係攞正牌

不嬲都係 佢地唔會認

抵撚死

下一間UA

多人運動群組

入得，不過呢間會費貴到仆街姐我D窮撚去唔起，一年都差唔多3皮野

而家先睇到 stuff

喺支那肺炎以嚟我未喺香港做過gym (有喺外國做)，而家啲commerical gym係咪全部規定晒要全程戴口罩 冇強制執行?

咪喺 我哋啲瘦毒撚又贏😂

戇鳩咁你咪撚出街 出街都唔安全
大把人食煙
唔好堂食
柒頭唔好好喺屋企tim啦 啲專家話有煙囪效應啊
100%

次次都係啜lin 累事

Gym撚個個都狂妄自大四肢發達頭腦簡單，當咗自己係世界中心唔會有錯，唔好怪佢哋啦

打完科興死嗰幾個
如果生前有做開gym
一定唔會有事

你都on9
你地比人監先開始戴啫
搶緊口罩嗰期個個仲話做緊運動點戴
又屌鳩你恐懼撚
自嗰時開始我都無再落去
好彩咁樣所以無中

根本個撚個借做gym 為名， 去搵食𥄫仔性交打飛機，成個更衣室都係精同四腳獸

樓主唔好pin

成班GYM撚既LOGIC就係 間野係鬼佬野黎 唔關GYM撚事
咁班鬼佬唔係做緊GYM? 咁做緊GYM就係GYM撚啦

你係咪未做過運動

鳴哇

唔好咁啦
我gym撚
支持封gym
佢地做個陣都唔帶口罩，香港人黎
得我同個d pt有帶
不過我去個間係唔比membership 99.999％全部都要跟pt，所以冇咩人去

見到班人都想笑堂食又唔見佢話封，除口罩食野風險就唔大？支持封晒所有食肆堂食，早上都唔比做，只可以做外賣

Gym撚末日
堂食撚爆到仆街都無人屌，gym撚一爆就全城圍屌

咁啲器材抹嚟做乜鳩
反正出到街仲危險啦
器材乾唔乾淨對大隻gym撚應該唔算乜嘢

咁而家咪戴住嚟做
要屌咪屌啲無戴嘅囉
叫政府封晒全部gym 你地藍絲嚟?

係咪都係呢個rate 一個月二千幾

成個引言都好似冇話要封gym

係笑鳩緊尖撚話做尖好安全唔會中咋嘛

所以繼續封酒吧

GYM撚開始SPIN啦
唔同你講肌肉, 同你講食飯
轉個頭唔夠你講又轉去睇戲,美容 跑步 番學

呢個post有撚人叫封咩
咪撚柒啦尖撚

都唔係講邏輯
純粹講自己鍾唔鍾意嚟分畀做定唔畀做
仲話爭取自由

其實餐廳最高危，係應該停業
符合防疫條件先準有限度做外賣

笑鳩你地雙重標準姐

重點係呢個post都冇人話要封鳩你尖練力唔練腦

邊個知？

呢單嘢又係鬼佬GYM唔關GYM事又算唔算雙重標準

教練黎?

求其碌#27 #116 都話封
你唔識字?

西營盤個場包埋打拳 Muay Thai training
戴罩都避唔到啦

黃絲好似反gym㗎喎

gym撚話係就係，咪駁嘴

好自律

佢地最叻屌番人防疫撚嫁啦

落殮房健身啦

仇gym撚邏輯係咁
同埋打晒飛機果班完全唔知就算封gym真正健身撚係總有方法操到野死嘅係教練同gym老板
仇gym撚如獲至寶諗住終於等到全世界身型同佢地一樣咁柒
可惜佢地唔明呢樣野一定唔會發生

你咁問法 , 你係咪未去過gym room ?

鬼佬做GYM就唔係GYM撚
黃種人做GYM就係GYM撚

咁又係咩標準??

更衣室勁多人除晒罩係度吹水

OK我錯咁你唔好個個reply都話人封丫

仇gym 肥毒話無戴就無戴

又封

眼有事睇唔到定選擇性睇唔到

Lin 頭健身

我錯
我應該話呢段quote冇人提話封
無啦啦又出嚟典

一定係個個都好自律，無可能會爆㗎，依19個全部中共派嚟

我支持要封gym就封晒其他所有野佢，堂食，美容全部都要封，邊似你地D仇尖撚咁，正係支持封gym

怪就怪班老鼠屎

凡係唔啱佢哋嘅心意就會話人哋係防疫撚，抹紅抹黑。到頭來佢哋咪又係自欺欺人

鬼佬gym唔計gym

咩邏輯

唔係做gym 時中， 只係喺gym room 更衣室吹笛時中， 唔係因為做gym 時冇戴口罩

Ps 一定係gym 佬吹完唔洗手

一定係19個人唔自律就全港gym撚都唔自律

如果封gym
按呢個邏輯 有餐廳中招就要封全港餐廳

你又幻想啲咩出嚟

D死基佬舉鐵就舉鐵啦係到玩屎忽依家有得去肛探開心啦

似你咁幻想緊呢個post話無人叫封尖囉

你鐘意計咪計
你唔好期望無gym開 = 全部身型變到你照鏡咁就得

我咪認咗錯囉捉過第樣啦

九唔答八
我冇話要封喎

好多尖撚 覺得帶番個罩 都係比政權收緊自由

玩撚到爆發 比人屌 又話人仇Gym

快啲出個post 怎樣gym 佬才算散播病毒🦠

社會敗類，人人得而誅之

難諗過科興死亡

尖撚： 睇唔到 你班防疫撚

洗唔洗寫埋username?

Gym 點計都唔係必須要去

全港都比佢累撚死

死左膠

你仇尖 你防疫撚

終於搵到位入占撚

驚乜尻
k11嗰間野咁多人中又封餐廳？

黃絲好驚架

即係唔必須都可以封

係，好想用鍵盤傷害佢地

堂食可以封, 點解美容又要封呢?
美容有爆過咩?
咁你係咪仇美容撚?

總之封gym 就全港都要封
唔係既話係係仇gym 撚

咁你要答人點解唔計架MA
GYM撚係咪個腦都係肌肉黎
成日都問非所答既??
下下都幻想人地身材差過你 唔係人身攻擊就叫有道理架

啲 Gym 撚真係煩

gym場手套撚 , 平時最撚扮野果啲

操到已經可以喺公園/屋企做dumbbell
無得做big3之外其實都冇乜大影響
最多食少啲嘢

home gym 左一年 , 縮晒水

咁都有得屌
踩單車戴頭盔都係扮野裝備撚

知你戴N95最唔做作

無人同我拉筋了

你咁講傷害緊GYM撚感情呀
人地雙重標準之後話你雙重標準

oh no! 玩寸咗個party

係囉，其實多嘢都唔係必須
堂食、美容、非日用品商店

總有辦法嘅
有心做唔一定要喺gym room 做
不過gym 氣氛好啲
Equipment 齊 當然好啲
不過當然最好唔好封啦
但封咗影響都唔會太大

屌，啱啱開番又嚟

乜男人粒LIN有用架 我而家先知

屌 Gym room開返我都仲未去做過
咪撚閂啊

大家已經習慣同認可政府有權隨時封店封區

有班GYM撚唔撚戴口罩,

你求其望入一間GYM都肯定有,

正仆街, 一齊無GYM做啦

cctoy今次威啦

終於有位入gym撚

多數係鬼佬

gym撚係咪個腦都係肌肉你咪揾件扑開個頭望下囉，如果你做到
但仇gym撚就一撚定成身都係脂肪

仇gym撚仇gym都無道理學乜閪野人講道理呀
我答你計唔計你個出發點都係恥笑，我使撚認真同你討論?

我之前帶口罩去換 濕晒又用另一個
屌 好唔公平啊 還我gym room

普通感冒啫

點解新年前封街 GYM撚話自己咁大隻, 唔出黎為市民做D事?
前年運動期間 GYM撚有無組織專隊攻入POLY帶人走?
佔中期間GYM撚有無放棄肌肉 係街頭對抗暴政?

係呀 最好封關停工十四日 咪乜事都無囉
之前跳舞群組 免檢人士 有冇跟進呀
根本政府就係欺善怕惡 有政治目的
點封都唔會有用㗎

季候鳥gay佬都冇你咁恐懼撚啦
做個gym都要全程n95

我果邊九成本地人

好心D GYM老細搵職員睇住啦,

搵到全世界一齊無GYM做先開心

gym撚幾時變左對抗極權既武器

即係安心出行冇撚用

其實有好多 gym 撚幫手 , 唔通唱通街咩 , 你做乜鳩 ?

證明封樓檢測係廢

做gym原來可以擋子彈，刀槍不入

你意思係GYM撚唔識自律, 一定要被人管?

你做乜鳩 ?

本意並非搵出感染病人

N95 真係唔知點蹲

無呀, 我都係問下
佢地講到自己做GYM係救世界 又問人係咪藍

點解你唔問泛民？

自己Google 「赴湯」「lrcf fitness hk」

咪攪gym呀唔該

正常就係

唔使封，入尖room 前要出示科興接種記錄，即刻同封場冇分別

咁即係點解唔計 我是真心求教的

全民健身

55

乜gym撚唔係最鐘意唱通街話比人知自己有做gym架咩

D pt係咪會走場

好黃 GYM撚好野!
不過爆19單都係要封

爆幾日咪回落 驚咩 上次k11咪又係冇事 幾日又回落

所以載罩做重訓係多鳩餘

大把撚屌倏gym跑步唔撚戴罩
攬炒係好事

開頭就係 , 但成日俾手足誤會係狗 , 之後好多都盡量著得密實唔再 show 肌

唔該你呀, 上面條友我一早完全BLOCK左佢
你唔REPLY佢 我都睇唔到佢有幾ON9
條友講到尾都係唔識答點解唔計 之後話唔同你認真討論

咁又好WOR, 下次唔識做ASSIGNMENT
大大隻字寫住洗撚同你認真討論就得

係都政府仆街 封咗關 使撚戴罩咩

尖拎成日SHOW自己唔著上衫啲相係社交平台，我睇到好噁心好核突

唔操邊有嘢影呀

真係喎，cardio area真係最多人唔戴

唔準你咁講
明明gym 撚就戴口罩既
唔戴個啲唔係gym 撚黎

唔好講呀,
一陣D GYM撚又問你囉相

賣淫真漢子。

我咪gym撚囉
我眼見係咁我唔會否認㗎喎
前日先見到鬼婆除罩行機

我都已經認得你個名
你係咪無論有無疫情都真係好憎人做gym

好多大隻佬都好樣衰
但身型搭救d女好buy

根本係負壓房同藥貴
但係中呢隻一定要入公立
政府埋單 病人俾百幾蚊
係醫管局同政府驚財政負擔大
所以先咁驚青

隻病中唔中市民根本wfc
隔離時間仲耐過治療時間

但係全世界都搞到鬼咁嚴
講到尾咪又係錢

呀 唔係 仲有面子嘅 見唔見某個國家每日打飛幾話自己抗疫強而有力

有時都唔明佢哋咩心態
好多根本只係想人無得做
但又唔知為乜

有名你叫傻仔

教練的奶頭...有毒

仲話認真討論喎講道理喎
人地個唱通街講緊幫手
你個唱通街就講做gym
邊夠你班點晒智力嘅仇gym撚講

邊個同你講要封？

真
成班營養不良見你正常肌肉都好似覺得普通人係唔會大隻咁

毒撚d女比gym撚溝曬唔抵得

我無憎人做gym，只係想恥笑狂妄自大又自我中心嘅柒頭

URSUS班冚家產
屌你老母臭閪

自己都驚買左運動罩

奇在你又會follow佢哋

初步40 單
>30 關gym 事
898 gym room

正一仆街冚家產
全港都比班自律撚累死

梗係有啦， 不過喺緬甸， 香港嗰班淨係識龜縮喺gym room 笑人排骨仔去抗爭

咁計既話巴士同地鐵車箱都係密室
而且仲多人

我呢個問題嚟

咁點解鬼佬gym唔計gym啫?

我都係
有一次仲俾高登記者影埋相
再放上FB話我係便衣

岩岩下晝先拎左桶

西半山邊皮，唔知會唔會／敢唔敢封區呢

講得好
唔似gym撚見人講幾句唔鐘意就肥毒撚營養不良
講到做gym先維持到生命咁

我記得呀gymzacdon 板主係機場被誤會係便衣狗

仆街啦

對唔住，計
係我雙重標準，放過我

鞭屍

URSUS班冚家產應該好多半唐番

而家又計?你個準則到底喺邊架

我信香港gym撚應該自律呀
但URSUS個班ABC應該唔會理呢

你唔好話我知個幾間gym爆要封哂全港仲要封得耐過k11

練咁大隻做咩
夠黑警打咩？
依個時代係講武器架
全民練體能？練大個屎忽比警察屌就有份

當早餐算

練黎屌女

幫里安尼遜巴打正視聽
半唐番/唔自律都一樣係gym撚
所以你地都係唔使再懶係割蓆喇

唔係個個gym撚都係咁
只係希望個班人 有個強壯身體

有時睇住人地身體變化都好欣慰

一間餐廳有人染病又唔會封哂全部餐廳
我有病實去巴士同地鐵播毒，密閉空間呀拿？人多呀拿？

機場個個唔係呀Don

鬼佬邊聽你講㗎
勸完無耐又除返罩

見到黑警咪又係烚熟狗頭

唔係Don 爺咩，唔通我記錯

WFH 就難 d，K11 都無封，係睇無源頭數字，
屌封撚哂 d gym 啦，班友唔聽話就梗架啦

第五波健身群組

閂Gym求香港

男朋友無占做就可以陪多啲我

hook grip tee 喎

樓上班gym撚又想spin

spin佢哋外國人 (割蓆？鬼佬唔俾做gym?)
spin自己好自律 (哦)
spin人哋妒忌自己大隻 (自戀到)
spin要封就封晒全部 (以前人哋攬你炒就唔得，依家你攬人炒又得？自私到)
spin人極權幫兇 (咁咩都唔好做好無？)

總之死兜爛兜就係gym無事好安全，唔肯面對現實，成班自戀自大自我中心，做gym做到忽上腦

你都係想玩男朋友個肚姐

果間教打拳教練唔戴口罩

唔係全黑 拎手機古古怪怪個個咩

帶左口罩 但真係唔似呀Don喎

你都on9 , 大隻一定係用黎肉搏?

巴打你走先 之前個post見你單打獨鬥

我男朋友冇肚腩得胸同腹肌
打開籃球唔會差得去邊

有時想靜靜跑下機
班gym撚又大叫又大力掉鈴

學員太辛苦唔戴都仲有情講，教練指導緊同拎靶其實應該戴返

7百萬人入面
識用刀既有兩個，許添力同岳義士
用火魔既有幾十個，但係一個人都傷唔到

英倫風巴打終於蒲頭

之前我都係度叫d gym撚帶翻口罩唔好咁自私
結果俾人係咁屌咩唔帶都無事同咩唔帶係佢自由
而家就整個回力鏢

閂啦

佢哋明明好污糟， 但自我感覺良好

頭先見到心諗點解間間咁多人無事 係呢間爆得咁勁所以去佢facebook睇
原來間陷家產打拳唔戴罩

第5波
一陣可能又收緊食市, 娛樂場所

真心抵撚死

都係上facebook睇到

gym撚係原罪
走啦 走啦

D人想扮chill係咁

有comment話教練既客係專業人士 特別係金融

你跑機其實你都係gym撚啦

係啦，港島區班鬼

真gym 撚唔計跑機

肯定係移花接木啦，之前d尖撚先話個個做尖戴晒口罩又有紀律過紀律部隊咁一定安全

我都受過班gym撚氣
仲同你講你咁驚咪自己帶
宜家比人bin到啪啪聲

爸打 不如你入去間野既facebook page屌柒佢地
已經好多人都屌緊 唔差在你一個

我都會叫返人戴

爸打入埋去屌柒佢地未

想問返你有咩回應

又可以wfh

是撚但啦，中完都唔會有事，死親都係阿伯真係未撚驚過

是撚但啦 政府話封咪封囉 都唔到你同我話事啦
起碼我果間見人除罩會叫人戴返同乾乾淨淨 其他gym控制唔到

Same here

*These are locations effected as of today*

• ursus
• pherform
• soho house
• H kore
• clifford chance law firm
• one PT
• HSBC central
• Credit Suisse
• Jefferies
• Morgan Stanely
• Nomura
• Tate Dining Room & Date by Tate
• West Island School, Pokfulam
• French International School Tseung Kwan O
• Kellett School, Pokfulam
• Carmel School
• Harrow International School

If you have been in close contact, recommended to go get a test.

之前就聲大夾惡，依家柒撚咗又唔關你事啊？？？？？？？？

HSBC central

哈！又封Gym!真開心

擋唔到子彈不如靈活啲，大力，打鳩人都痛啲啫如果唔係啲速龍操到咁大隻有撚用咩，中共搵連登軍師得啦又有打開fps又有玩開戰略遊戲，現代戰爭幾撚有用呀

封港島算啦

無事 同跳舞群組一樣有錢人唔計

你話點就點啦 上一波無事又唔見bin C

我前日去牛頭角pure 時見到有幾個鬼佬唔戴罩系open area周圍行，同啲staff 投訴又無人理

佢哋等左呢個機會好耐

上一波都唔到你話事，咁你又嘈乜柒？？？？

咁你又嘈乜柒

笑尻你條撚樣囉上次唔係好撚囂張㗎咩？

外資行

嘩，gym重開左D人真係自律左好多呀

如果你笑我會開心就笑 最緊要自己做好本份 起碼見人無戴罩都會叫返人戴

巴打唔好同條反社會人格毒撚嘈啦

本身block左佢不過又好奇想睇佢講咩

你又話個個都有戴？？點解要叫你先會戴㗎？

我想問政府依家提及gym時講左啲乜？

個班鬼佬同abc不嬲唔撚戴 好心涼

叫返佢戴算唔算個個都有戴

係咪應該罰個老細可以比客人唔戴口罩？
btw越危險越安全係真既P記龍蛇混雜冇人唔敢唔戴反而最安全

本港新增22宗確診 19宗本地個案有3宗源頭不明

staff都係打工 打完卡 繼續行屍走肉 其他唔會理架啦

多謝Gym撚

窮人怕死多啲

政府都唔會對呢D鋪頭做野 有埋相都唔會罰

gym屆等緊你去打救

多謝

五毛永遠唔明白，只要未封關，任何場所都可以爆疫。
佢哋從來唔會鬧政府，只係識搞偽命題

準備封

封D唔封D咪爆

講左？

明知可能瀨野都唔理，黎緊禁gym可能又no pay 啦抵啦

諗到你條油頭肥毒流晒汗係屋企食住薯片上連登叫封乜封物就覺得好笑
你d肥毒無生活唔使其他人陪你既
試下行出個門口落下街接觸下個社會

自戀gym撚又開始ff

gay撚

做少陣會死？

有冇link?

屌，叫極佢戴，最後都會除返，做staff有陣又唔想得失啲客

沖下涼先啦 你陣油頭臭味隔住個mon都聞到

黃屍驚到震

垃圾gym撚正仆街

屌你排骨毒撚死開拉

試下行出個門口落下街接觸下個社會
有幾多人有做gym習慣

笑死自大到

有槍你用都無力揸

屌你老母，唔開又俾你屌。

開，你又唔撚生性！

樣ok可接受
係個紋身出事啫

Gym room group

牛郎店 條友好樣衰

髮型係咪阿旺？

曬到個身一忽黑一忽白

所以越富貴既gym就越危險
貴月份，staff唔敢得罪客
平民gym好似p記咁就夠膽捧鳩啲客走

我去嗰間
得個廢佬無戴
條廢佬我懷疑有啲精神問題

我高中果陣已經學過開槍
學左年幾

似係啦

搵唔返之前係fb唔知邊個谷彈出黎見到 只係睇過下就一笑置之
但好記得成班gym撚係清一色屌鳩個樓主好事多為 想網上公審

今晚隨時封區

其實大部分人都好自律嘅，用機之前消毒又有戴罩，係啲white trash 陀衰家

我都好似有印象 個樓主好慘

鬼佬特別廢 體弱多病 咳幾聲就睇醫生

點搞

蛋白粉平時飲都得嘅

封撚左佢

傻架！飲完放屁好撚臭

一方面笑人white trash唔戴罩，一方面笑人恐懼撚防疫撚，到底gym撚係咪有精神分裂？

屌 上星期先比左錢join一年 臭閪

如果舊年二月封咗，今日可能會唔洗戴

台灣

好多熱狗& gym 撚喺間gym FB post入面挑釁反屌

尖撚出到黎幫拖咪又俾人話屈係鬼 係狗扮
已經試過好多次啦

哈哈哈，有人講突襲封區了

想自己be better有咩問題
你打機想用指定武器，件裝都要你隻角色數值去到一定level先比你用啦
唔係以為真品軍事裝備會好輕下嘛

年過十八都係鬼
唔係學生唔比示威
冇大台就會有五毛帶風向，冇計